TODOList:
//1 - sidebets. Støttes for øyeblikket ikke. //implementert, må testes, kun overflatisk testing er til nå gjort.
 //1.1 - PayWinners er nesten ferdig, fullfør.//ordnet, ikke testet skikkelig.
//2 - drawTable i playerUI må generaliseres. //ordnet
//3 - en egen exception bør lages for mulige fatale feil hvor tableslots argumener tilsier eksisterer, ikke gjør det.//løst med std::abort()
//4 - holdempokergame håndterer ikke tilfeller hvor spiller ikke har råd til å betale et veddemål, må håndteres.//Spillere som er blitt bankrupt, får ikke spille igjen før de har fylt på mer penger.
//5 - Vurder å redesigne de fire "playoptions" funksjonene i holdempokergame. De er alle designet rundt det å returnere bool,
	  som brukes til å svare klientene i server. Sikkert bedre om funksjonene selv sender svarene tilbake.//ordnet
//6 - Spesialtilfelle hvor samtlige spillere går allin, håndteres ikke riktig.//implementert, ikke skikkelig testet.//Nå testet, ser bra ut.
7 - Tilsvarende problemstilling hvis en kombinasjon av allin og folds er tilfelle//implementert, ikke skikkelig testet.//samme som over.
//8 - Endre evaluateHand i evalengine slik at den returnerer pointsContainer objekter, heller enn vector<short>//ordnet, ikke testet.
//9 - Det finnes ingen protocol for å gjøre klienter oppmerksomme på hvordan poten(e) ble fordelt i paywinners. En "NotifyWinners_BCAll" burde eksistere.
	Denne burde få tilsendt en kontainer med data som beskriver hvem som vant de indivuelle pottene.//orndet, ser ut til å fungere ved indirekte testing
10 - For øyeblikket blir "halt state" håndtert noe klønete, for å restarte et spill, må spillerne selv be om overføringer, holdempokerGame burde strengt
	tatt selv sjekke om hvorvidt halt bør oppheves eller ikke med jevne mellomrom.
//11 - Konverter all bruk std::exit til std::abort. Tilsvarende bør all bruk av cout konverteres til cerr.//ordnet.
//12 - skriv ferdig de tre gui klassene.//utgår
//13 - siden holdemGUIptrNotify ikke er koblet enda, vil den første tableslotnotify emitten ikke bli plukket opp. "Chicken and the egg"//utgår, erstattet av et bedre design
//14 - receivern til ACTIVEUPDATE i holdemgui gjør i skrivende stund ingenting. Et design for hvordan ukjente spillere skal vises må materialiseres.//løst
//15 - samme med ALLINUPDATE//løst

Ny TODOliste:

//1 - tableView:
	//1.1 - Erstatt tableviewet med en custom widget. Widgeten kan med letthet(alt er relativt) representere ett statisk view.
	//1.2 finn hvordan du kan låse layoutene slik at de kun flyter horisontalt, ikke vertikalt.
//2 - lag et nytt chatarea ved siden av det eksisterende, hit flyttes alle "<console>" beskjeder. kall det consoleArea.
//3 - profileManager gjenstår.
	//3.1 - Første ledd, tilpass server til å autentisere, heller enn å bare automatisk gi adgang.//implementert, indirekte testet, ingen feil sålangt.
	//3.2 - protokoll må utvides med de nødvendige felter, dvs AUTENTICATEREQUIREDNOTIFY(fra server),LOGIN(Klient),LOGINFAILURE(server),LOGINSUCCESS(server).
		//3.2.1 - LOGIN består av følgende elementer: OPCODE-USERNAMELENGTH-PASSWORDLENGTH-USERNAME-PASSWORD.//ordnet, indirekte testet, ingen feil
		//3.2.2 - REGISTERPROFILE brukes til å registrere ny profil, består av samme felter som login.
	//3.3 - data må lastes ut av profileManager ved oppstart, og tilbake ved shutdown.
	
//4 - problemet med at lokal spiller og currentPlayer ikke vises på noen måte må løses. Forslag: interlaced eller gjennomsiktighet kan bety ikke aktiv. En glød eller størrelsesforskjell kan bety lokal spiller.
	//løst med en egen YOU label i rødt. Ikke helt optimalt, men å skrive en custom qgraphicseffect klasse frister ikke.
//5 - spiller som disconnecter blir ikke håndtert skikkelig i skrivende stund. Det som burde skje er at server på et vis merker klienten som "dissconnecting", og
	fjerner denne først når en ny runde faktisk begynner. Det som bør skje øyeblikkelig er at server merker spilleren som folded, 
	iterer currentPlayer hvis nødvendig. Naturligvis må klientene holdes ajour.NB: delvis implementert, periodiske feil er observert.//skal være løst
6 - "server shutdown"
	6.1 - synkronisert shutdown er ikke riktig implementert. På ett eller annet vis må vi kunne påvirke select() i mainprocessloop.
		  NB: Kan være at problemstillingen er angrepet fra feil vinkel, må vi ha synkronisert shutdown? Kanskje bedre om vi starter
		  en timer, sender en advarsel til spillere, for så å kjøre reimburse() og dcProtocol når timeren løper ut? DcProtocol må i så fall repareres først.
//7 - Meny funksjonalitet
	//7.1 - Ingen meny er i skrivende stund å se, en rekke egenskaper bør være representert i en meny heller enn som egne knapper inne i selve vinduet.
	//7.2 - Changename, startgame osv, må flyttes over i en menubar, Kan bety at holdemgame må konverteres til et mainWindow. Må undersøkes.
	
//8 - Klient tilkobling
	//8.1 - I skrivende stund kobler klienten automatisk til server, dette kan være problematisk hvis det av en eller annen grunn ikke er mulig å koble til.//håndtert,tilkobling skjer nå første gang man logger inn. En enkel sjekk på socket sin state, 
												gjør at klient ikke kobler til hvis den alt er tilkoblet.
9	- holdemgui
	9.1  -  implementasjonen av TABLERESET i holdemGUI er ikke korrekt. For løkka bruker Reps sin størrelse som grense. I tillegg lages indekser basert på det samme	
			case funksjonen må reimplementeres slik at man ser på eksisterende Reps, og deres plasseringer(tableslots). Slik som det er nå får vi stygge
			feil hvis spillerne ikke er plassert linært rundt bordet(1,2,3,4,5 osv).
	//9.2 - 	periodisk feil i startgame, hvor frakoblet spiller i forrige runde kan resultere i at currentButton og slektede indeks variabler blir korrupte.
				//løst, hvis button var siste spiller, ville kall til nextActive være med en ugyldig indeks.
	9.3  -	Dealloc av holdemGUI er etter reimplementasjonen DCprotocol ødelagt, årsaken er synkroniseringsproblemet showdownthread produserer.
			Siden vi ikke vet hvorvidt spillet skal stoppes(slettes altså) før etter en ny runde starter, må showdownthread først ha startet en ny
			runde, da startgame sletter klienter som er merket som "dissconnecting".
	9.4	 -	Det er mange opcodes, strengt tatt burde det ryddes litt slik at hordene med feilmeldinger istedet for å være representert som en egen
			opcode heller blir et eget flagg i invalidCommand, det vil igjen si at man sender totalt 2 blokker per feilmelding, heller en en for hver spesifik.
			Løsningen vil imidlertid bety et visst(minimalt sådan) overhead.
	9.5	 -  et spill starter så fort halt state ikke lenger er tilfelle, greit nok, men det betyr at nye spillere som kommer inn i preflop, før noe er gjort, likevel blir nødt til
			å vente. I poker er det vanligvis lov å kjøpe seg inn og spille i en runde så fremt man fortsatt er i preflop(tror jeg).

//10	- playerRepresentationClient
	//10.1 - 	totalBet er ikke brukbar i skrivende stund. Etter planen bør den brukes i holdem for å på et eller annet vis vise hvor mye spilleren har lagt ned totalt,
			heller enn bare inneværende runde. Det må opprettes en ny opcode for totalbetupdate//løst
		  
11	-	maintainability
	//11.1	Server siden skal redesignes, istedet for at det eksisterer 1 enkelt holdemgame omgangen, skal det nå kunne være mange. Dette betyr betydelig omstruktureringer
	//11.2	I skrivende stund er translator en instansiering av en klasse, denne funksjonaliteten skal flyttes over til holdemgame og server, dvs translator utgår.
	
	//11.3	gameptr blir stående enn så lenge, skal fjernes og erstattes av funksjoner som henter riktig Reps, husk: det er nå mulighet for flere enn en.
	11.4	saveProfiles må redesignes, den må ta vector<holdempokerGame> ikke vector<playerRepresentation>, og iterere over samtlige av dem.
	//11.5	Ingen lett måte å forholde seg til opprettelsen av holdemGames
	
12  -	Lounge
	//11.1	Noen opcode for "player added", finnes ikke. Klienter må få info om at en ny spiller er lagt til, slik at de kan oppdatere både modellen såvel som
			unConns vektoren.
	//11.2	games som er opprettet før en klient kobler til er ukjent for klienten. Dette må ordnes.
	//11.3	rekkefølgen på loungers og games er ikke riktig, loungers skal alltid ligge øverst, mens games skal ligge under.//ordnet, noe clumsy, men akseptabelt.
	//11.4	Logo har sin minimumheight satt slik at logoen faktisk er synlig og ikke minimert bort.
	//11.5	case NAMECHANGEINVALIDNOTIFY er dårlig implementert, spesielt i lounge. Slik som det er nå vil man få dobbelt opp med feilmeldinger.//utgår, endret namechangednotify istedet
	//11.6		case NAMECHANGEDNOTIFY i lounge må implementeres, forsøket med bruk av rekursiv match() var misslykket. Vi får gjøre det på gamle måten.
	
	-	Server
	12.1	i case CREATE: brukes en generel INVALIDCOMMAND som feilmelding, dette betyr at klient ikke kan forklare eksakt hva som er galt. Bytt ut med en skreddersydd feilemdling
	//12.2	spiller kan i skrivende stund ikke forlate et spill(rom) uten å koble fra serveren helt, støtte for dette må implementeres på begge sider.
			Arbeid påbegynt: PLAYERSTATECHANGEDNOTIFY er introdusert, skal erstatte CLIENTDISSCONNECTNOTIFY, og kunne brukes på nettopp dette tilfelle.//implementert, må testes
	//12.3	DClock må redesignes. Slik som det er nå, låses serveren ned hver gang et eller annet spill går inn pause state. Med andre ord, Andre spill er også
			låst ned.//løst, hvert enkelt game har nå en egen unik lås.
	12.4	i case JOIN: kjøres initgame ved slutten, dette betyr at et rom automatisk starter ved to spillere. Dvs, si en vennegjeng på 3 eller mer joiner et tomt rom, 
			vil rommet starte med de to første, mens de resterende blir nødt til å vente til neste runde. En bebegrenset startgame mekanisme bør innføres, f.eks at 
			første spiller blir rommets admin.
	12.5	do_not_process_request variabelen er problematisk, den vil resultere i at f.eks spillere som forlater et spill midt i showdown prosessen ikke får sine beskjeder prossert
			overhodet, med mindre untak i server::processCommand er blitt lagt til. Løsningen er altså å enten legge til untak, eller lage et kø system slik at server prosesserer 
			slike kommandoer etter at showdown prosessen er ferdig, det vil i praksis bety når do_not_process_request låses opp igjen rett ved slutten av holdempokergame::paywinners.
	
13  	Generelt
	13.1	Problemet med widgets som forsvinner med mindre de har minimumheight og width satt til akseptable verdier vedvarer. Det virker usannsynlig at det er meningen
			at programmereren manuelt skal finne ut hvor store widgetene er, og så manuelt sette minimumsverdiene. Dette burde være automatisert.
	//13.2	case NAMECHANGEDNOTIFY i threadedworker må endres. Det må bli to protocoller styrt fra server: En som går til alle, og dermed loungeGUI, og en som kun går spesifikt til et roms spillere.
	//13.3	"Register new profile" var dårlig designet, det er ordnet. En helt ny dialog klasse er nå opprettet.
	13.4	"Cookies" bør avskaffes fullstendig. I skrivende stund brukes en cookie(int) til å identifisere en innlogget bruker istedet for FD. Jeg har kommet fram til at dette er tåpelig.
			server har allerede en langt bedre mekanisme innebygd en filedeskriptor.
